CC台手足同藍波撚真係絕配

CC台負責開冷氣
藍波撚就開波

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台